食薯片真係好後悔，大家真係唔好搞！

爆瘡真心煩！
原本好返又要搞嚟搞去
希望16號前好返....

又唔係鍾意食
但一時屎忽痕想食就出事
依家冇哂自信...

飲多啲涼茶

食返兩粒牛黃解毒片

巨b上次食哂兩筒仲未好返？
16號之後有重要節日？

我生日

只係食一包細薯片已足夠毀容
要介口成個月皮膚先會回復

就消囉
不過一撻撻好核突

16去日本

尋晚食咗包 頭先又食多包 😭😭😭

16號有咩攪